比人用左黎攝時間

大家比人約個時都係唔好ff咁多
唉

揸返佢對波當無數囉

自己返緊屋企
飯都未食

揸邊到都冇用 心靈受創

癲那 搵左個角落坐
自摺

挑

比人放飛機慘過食屎

😘
乜撚野emoji
我覺得我在犯賤

我明白
同你一樣
及早抽身啦

唔識拒絕 唔想咁絕 唔知佢想點
反正A0 nothing to lose

有冇人想聽毒閪講野

講啦ching

希望佢冇上連登啦下

是咁的 講下自己先

入到u個個都話要出pool 唔要a住grad
之前中秋聚個時個個都話有人approach 咁我冇都摺摺地收埋算啦
首先冇人approach 其次都A左咁多年其實都慣 唔想自己都未顧掂就要加多另一個人入去我嘅生活圈子入面
我係咪好有問題
我其實係一個超級被動嘅人 即係你唔拎我ig我係唔會主動比你 wtsapp你關心你就更加少之有少 我唔係好識打開心扉同人講心事個種 就算超級熟嘅fd我都冇乜講 為有係連登同人分享
好難想像第時要同對方維繫感情要點 時刻都wtsapp?我唔會 其實講到尾都係懶
不過都係要有對方嘅出現先再算

咁佢係我同事 唔算超熟 wtsapp有9傾下計 差唔多次次都係佢搵我先 平時返工又係9傾 佢成日都話想搵女 之前又同我講佢扑過條女幾驚有左 返工又成日昅女 其實都覺得佢係厹格 但平時佢又冇乜野 onon99咁
第一次約我睇戲同食飯 咁好啦我唔知佢想點咪去囉 點知睇完佢話有野做走先就咁dum低左我 我sad到爆所以開左呢個post
好啦聽日有第二次啦 可能都係搵我攝時間 但我得閒又應乘左 我唔知佢想點
可能全部都係諗多左 只係普通朋友出下街
我對佢嘅印象只係咸濕同口賤 又冇話特唔特別憎佢 我唔知自己想點 不過我都佢都係冇乜信心

唉屌第一次打咁多字
sorry for 1999
我自己都唔知自己想點 求高人屌醒我

A0 乜都試下
樓主明知佢厹性格仲中個頭落去都on99
其實最後都係普通朋友可能仲好

我覺得佢對其他女嘅好感>>>>>>>>>>>>肥毒柒矮嘅我
但我唔知點解要約我出街

出緊post嘅同時都覆緊佢
唉訓

當翻佢係攝自己時間

話曬都係佢主動約我先 好難咁諗

今日出來同我去食飯睇戲宵夜咯,包唔放你飛機

要你把撚
唔要你阿

我都係啊！